連登仔所謂遍地開花攬炒都及唔上一個武漢肺炎

就快全地球都係武肺啦